［有片］鄭伊健驚喜現身台慶大show廿年如一日歌喉！！！

無氣，大細聲當高低音，讀書當唱歌，歌藝同外型一樣廿年如一日，實屬難得

hi

Hi公主

同gigi分手姐 而家各有各幸福啦

我老了，一聽到音樂一起就已經好有feel, 仲要識背晒三首歌曲

我講緊佢唱歌難聽，關gigi咩事

佢啲歌真係好好聽，可惜佢唱功唔掂。

浩南哥仲未生細路？

唔會生啦，蒙嘉慧出名唔鍾意細路，結婚唔一定要生仔嘅。

咁都叫難聽

廿年如一日地難聽

浩南哥唔是鍾意細路嘅咩

回憶返晒嚟

無氣又flat哂喎
但佢啲歌本身係好好聽就真

我剩係知蒙嘉慧唔鍾意，唔知伊健鍾唔鍾意喎

電話仲有佢首感激我遇見，有林珊珊獨白

陳光榮專登寫到啲歌好易歌比浩南哥唱架，口水歌咁滯，保證浩南哥唱到你一定都唱到

真係應該俾Ｄ錢去學唱歌

好似話下年開演唱會，我7年前睇過一次

讀出嚟

偷偷飲左人地杯野

以前睇雜誌諳名爆，話ekin錄完音要後期逐粒音幫佢執返好隻歌先出得街

好彩係周柏豪

之前睇美啲post見到你話陪你ex睇嘛

佢係羅文徒弟，點解會咁

有時d野無天份就係無天份

係呀
咁都記得，仲要係我返緊工用東亞信用卡優先買飛，電話打極都唔通，我索性背咗個信用卡號碼諗住一有時間就打，結果屙緊尿嗰陣打通咗，但唔記得背信用卡到期日

同周柏豪一齊好有交棒意思

睇留言見到有周柏豪，聽完一生愛你一個就算數

一個為你甘去蹈火海的人
必會回來會他熱戀的戀人
情人求你等我 無人能阻我
再度來共你重新激熱擁吻

May
佢係幾有型嘅，但唱功真係

我個腦係用嚟記呢啲

笑撚死你啲暗串功力

真架? 真係唔知個時太細個
咁真係天份問題了.... sosad

馮曦妤

廢J廢腦！！！

個心喺度笑

我唔係暗串，我係一路睇片一路覺得佢真係幾型唔似51，但同時亦覺得佢唱功同廿年前一樣

從來沒有讓我望見
實際是哪一面 我追你閃

永遠既偶像 唱歌幾衰都咁鐘意佢

咁佢本身都唔係sell唱功嘅，佢啲歌本身好聽+形象深入民心。

邊有人5將都仲咁型 漫畫走出黎既人

雖然我口裡說不，但我懷疑自己下年會去睇佢演唱會，仲要係買最貴飛 好想聽全城效應

靚仔大哂

發現真係好好聽 個intro一聽就起雞皮

友情歲月明顯唱得好過至消失天與地，
節奏快唔會太留意到缺點，一唱慢歌奶晒野，高音拉唔到上去

期待佢演唱會唱全城效應同beautiful day

未開呢個post之前自己攤咗喺床唱咗幾句

美！

仿似身歷其境 場面重溫
唇上那些味覺溫度多迫真

流行經典50年(金裝台慶版)

點解唔叫汪阿姐唱萬水+熱咖啡

我記得唔知係咪舊登又人話佢係開創讀歌都可以紅歌紅人之類

李克勤同佢呢d都係廿年如一日
細個覺得呢類歌手唱咁耐都係咁 係無進步 無感情
大個就相反 覺得佢地咁多年都可以唱到一樣既聲都算係一種才能

佢真係經典 食古惑仔老本可以食到去2018年都仲食緊 今年又拍套賣古惑仔回憶既黃金兄弟

睇過一次 Live
佢唱講真係好似講野咁

但佢 d 歌俾其他人唱, 又唱唔到o個種 feel
好鬼神奇

穩定呀....

劉名

佢啲歌已經去到一個地步，係音樂一響起就指定係鄭伊健把聲，容納唔到其他聲音

咁都想下年開紅館

佢係一個無進步但又好有錢的人

套戲好唔好睇？

咪玩啦，趕客咩，即刻熄電視

唔係話病左咩

利申冇聽

準備睇第五次鄭伊健演唱會

佢好多首主打歌
曲詞都好好 又易唱
唱功就
以前古惑仔友情歲月
比媒體壽殺教壞細路
而家當左經典

其實咁多年都keep住有人講，係佢近年少唱歌先相對地少咗人提佢歌藝

麻麻，老土劇情 但古惑仔五孖重聚一齊拍既感動已經值回票價啦

病咗廿年？

忠實fans喎

好想聽佢live唱一次遇怪魔我即刻變大個

佢啲演唱會場場爆滿架

今次明顯差咗

Wooooo let’s fight！！！

一個班房所有學生都一個miss 教，都會有考第一同考第尾啦

佢都好多年無出新碟啦..... 近年嗰啲全部都係演唱會之類.... 其實佢對上一隻全隻都係新歌嘅碟好似仲耐過古天樂

佢拎咗好多好歌，但係唱得麻麻

第一次有人同周柏豪同台係比周柏豪比下去...

真

SKY哥哥浩南哥

有冇人留意到唱和音果條女 好似係之前好紅果個

細細個已經鐘意聽佢d歌
第一隻買既碟就係佢
佢唱功係麻麻，但佢既歌佢先唱到種感覺出黎
Ekin 係型既

鳩拍蠔出嚟把撚咩
中間整多首極速傳說就差唔多

樓上根本錯哂
當有背景音樂既朗誦咪得囉

馮曦妤同康子妮

一d感情都無

放假啦我終於

陳光榮旁邊彈琴
根本係伊健演唱會班底
無記錯 Fiona Fung, 陳拍乳同周柏豪都喺伊健演唱會換衫期間表演過

佢唱歌係無咩技巧可言
但又會覺得幾有感覺鍾意聽同跟住唱
一黎d電影幫入腦 二黎佢公司識幫佢揀歌

嚟ny搵me

佢以前跟羅文學唱歌

去加州 聽日飛

可能琴晚真係病
佢幾次演唱會唱 live 都無問題
同埋佢近年會特登拉長某d 位...同以前唔同
但佢d 歌真係得佢唱至啱 feel

尋晚聽覺得佢係未開好把聲就唱

愈博鬥戰意愈高企～

Lm

冇唱功但係紅館開幾次演唱會

我結婚都係唱佢啲歌
懶得我把老牛聲都唱得好聽過佢
不過啲感覺真係返曬嚟
一見佢上電視就知道準備開演唱會又要去買飛

咁辛苦捱完兩首
諗住伊健唱友情歲月好有氣氛啦 9唱都會好聽
點知周柏豪出黎 吵住晒
搞到3首歌都好冇癮

但佢唱得有feel

黎諾懿又話唱既

馮曦妤 一聽就知 把聲搶到 咁都紅唔起真係可惜 反而比D咩呀FAT 巨星幫上位

想佢唱 有你便有我

佢病左

鄭伊健差極都壓晒TVB班人馬

今次要同吉一齊睇佢演唱會

+1

好撚型

睇返佢以前短髮都幾型
當然長髮型好多

其實佢咁樣去坐一晚唱兩野要收幾錢

高少少都上唔到 。。。

周柏豪成條靚咁

而家應該唔夠氣唱

就算真係唔夠氣唱
淨你由佢把口唱出黎
都好撚正啦

東張閪望話佢帶病上陣

佢不嬲唱歌都係朗誦咁架啦

咁咪冇得中出

其實佢把聲係好好聽。
起碼唱live都值得一讚既

早遇怪魔我即刻變大個

唔同人嘅愛情 有唔同嘅開始
而我嘅開始係一個問話符號

睇佢訪問把聲病到仆街渦，唱歌無哂事？！

羅文收佢係為咗屌屎忽

人地都唔係靠唱功
做咩者

佢之後訪問把聲真係病到五顏六色
又沙又拆
都唱到咁算係咁

鄭伊健真係證明左靚仔+有好歌>>唱功
聽落係好有劣幣驅逐良幣feel
但用係佢身上我又好buy

我細路仔時候既女神就係蒙嘉慧

好感動
細個真係好
依家生活好大壓力
呢首真係聽到喊

甘心替代你唔算易唱喎 唔知依家live會唱成點

天氣的錯好好聽

馮曦妤把聲真係靚到，之前係YouTube 勁loop佢啲歌，可惜紅同實力係冇關係嘅

香港得番gem係仲有進步空間而有實力
其他每逢live就病

笑看風雲好睇囉

以前好似電台訪問講過唔打算生小朋友
因為覺得唔想小朋友出黎要面對咁既環境

飲過我杯fruit punch

南哥係偶像派

黑社會

動地驚天愛撚過

佢當年跟羅文學⋯ 不過天份嘅嘢

第一次覺得周柏豪唱歌其實唔係咁差

車馬費only, 佢要宣傳演唱會

大把港豬大讚夠懷舊

生仔仲阻住佢打機

伊麵係一個傳奇
高音無 低音唔穩 只係可以唱到中音而開到紅館演唱會嘅人
不過佢首心照 我而家仲聽緊

佢啲歌唱功掂就唔好聽
Just like我這樣討厭 他完美如此~

唱功廿年如一日，keep 得好好

演唱會咁既水準，真係sell 懷舊

不嬲靠樣

賣 feel 架咋
利申：fans

老老實實，佢病唔病住唱歌都分別不大，佢唔講根本無人知佢病 期待下年紅館演唱會比佢一雪前恥

同twins一樣賣回憶同少女情懷

讚夠懷舊其實無問題，但youtube好多人讚佢唱得好聽就

點會聽唔出
你聽吓beautiful day同謝安琪合唱，再聽返台慶

但佢地標準係懷舊=好聽

屌你老母連登仔唔係最like呢類歌手？Juno 周國賢…

Michele一齊睇780？

我有睇，其實佢都係讀歌+大細聲當高低音，只係無今次咁難聽咁解，今次係加埋無氣所以好難頂。

唔只少女情懷架，我係男人都是佢fans

利申：就黎40

不了 其實我唔係好熟佢d歌

鍾意同唱歌難聽係兩回事嚟嘅，正如上面有個巴打話就算佢唱得幾難聽都一樣咁鍾意佢

唔同人嘅愛情 有唔人同嘅開始
而我嘅開始 喺一個問話符號

靠向我身邊 你帶笑卻無言

我7年前睇佢演唱會都唔算熟，最熟係感激我遇見，因為公司隔離間唱片舖日播夜播

在落寞情況 常贈我明天

應了我掌心那斷紋

屌一見到鳩拍蠔就諗起櫻花樹下

吉妹成日睇780 咁有米 鄭伊健我最多480

試過買兩張古巨基黃牛2000幾

真係好鍾意鄭伊健

幾多年前？上次正價都買到 仲睇住佢跌入個閪窿度

上次古巨基個舞台都幾靚 我發覺老牌一線歌手先會揼本落演唱會 陳柏宇林奕匡果d好9 hea 睇完之後心諗無心搞就唔好搞演唱會 錢一樣收咁多 但舞台質素強差人意

same here, listen to Ekin never for his singing talent, it is for memories what I did when I was young.

Those were good old days.

應該係6-7年前，有jessica c做嘉賓
古巨基唱歌唔差但硬係覺得好悶，我都係想睇伊健多啲

佢無咩架子， 個時有個場合我打緊psp 佢走埋黎問我打咩
樓主講錯 佢唱得差過以前， 準我一生愛你一個 以前都唔會一句唱唔晒，而家唔夠氣了

可能係個樣問題
同埋佢唱歌抖氣聲好大

樓上有人話佢病咗，希望佢演唱會唱得返廿年前水準啦 記得舊登有人講過打online game約網友出嚟，點知出到嚟係鄭伊健

他根本無咩野歌藝可言, 有心唱好D, 多D去卡拉OK唱已經好過而家咁, 所以其實他本身都唔在乎, 不過佢唱歌係有佢本身既味道, D人受落你就唔駛太在意啦

呢啲係聽情懷

無哂紋身咪算比面

友情歲月重新拍過mv唔係古惑仔做背景咪得囉

同嚿屎一樣無咩點變

最後果隻新歌係咪心照

果時心照已經隔左好多年冇新歌出，
好記得果時903聽住佢第一次播，
係雲妮播嘅，
個intro 一響起個下，
跟住雲妮把聲切入"你冇聽錯"
再切返去音樂，
雲妮再切入"鄭伊健返黎啦"
跟住即刻響起歌曲第一句
好撚正

點知出左兩首就再冇新歌

好正呀....柏豪

一生愛你一個,明明唱腔一樣把聲一樣,衰在TVB既音樂

好似唔識唱歌咁

我諗伊健係80後心目中有一定既地位
D歌真係過左十幾廿年都仲識背
以前真係會追佢D碟黎買

Stay! 活著不可親你令我生如死!

南神

雙雄、暗戰2、風雲、中華英雄
個個角式都係度身訂做咁濟

新歌新過心照啦

佢係真係唔識
羅記應該象徵式收佢為徒
真心教會激死 唱咁多年都可以冇進步
證明佢對唱歌係完全唔上心

冷門dd

回憶裡沒有冬季
內傷
長髮
誰可情深如我
情路狂奔
打開你未來
天氣的錯
Home Alone

天氣的錯都叫冷門

對上果次咪有請伊健做嘉賓
古巨基換衫果時唱友情歲月好high

竟然無 仍能情深愛上

情路狂奔 正！

鄭伊健已經係一種意識形態

鄭伊健 老左好多